十一喺黃大仙嘅手足入一入嚟

我琴日同個frd一齊係鳳德道個邊打到落去接近龍翔道，而呢個po唔係想屌9琴日黃大仙鳳德道十字路口嘅手足，但想大家明白以下幾點：

1.繼續攻
大家都有共識10.1係賀佢老母加打佢老母，眼見大家都手拎武器準備衝，我諗大家都有定心理準備。例如：當我地攻完兩架狗車嘅時候，大家退左一退，但大家個時唔理前面重有狗車，照退，既然有曬磚，竹同鐵枝，何解唔繼續攻？個下我同frd加前面手足迷左一下。退，唔係一個問題。而係退得值唔值得，我地多人，對家少人，和何解唔繼續攻？

2.進攻意識不一/心態調整
當大家退左去鳳德道嘅十字路口時，班狗已經佈好曬防，我同大家講：打佢老母！你地都話好，唸住可以贏一次啲狗，等間衝。當我叫：1，2，3，衝！得十幾丁友真係衝，其他話一齊衝嘅，去左邊？我十分相信係個度嘅手足係知道要衝前打狗，心理可能未準備好，唔緊要！但希望，和應左堅衝堅打嘅，唔該拜託真係衝！子彈大家一齊食，團結一致係力量！

3.輸出企位問題
打到後期，去到沙田坳道，小巴站個邊。大家諗住龍翔道幫手足，大家都有意識係要進攻，呢個係抵讚嘅。眼見有啲拎磚企得太後，到時扔磚真係會中自己友㗎！下次唔好咁傻傻豬啦！我嘅愚見，準備衝嘅時候：拎竹，鐵枝企第一排，唔好驚，只有向前行，沒有退路；拎磚企後一至兩排，睇時機扔。至於再後啲嘅，就係遞磚，遞鐵枝，竹上前。試唸下，我地得一波攻勢就冇，點攻上前？最好係有手足可以收集大量磚，遞上前面，造成磚雨。一波磚雨完咗，推進！一波磚雨完左，推進！如此類推。

4.時刻警覺
我地去做哨兵嘅時候，經過沙田坳道同盈鳳里交界，見好多手足玩手機，吹水，而真正做哨兵嘅無幾個。打個比喻，你打LOL，你身處無視野嘅地方，你都會即刻feel到危險，要插眼。好似今日咁，其實視野真係不足，但各位手足係度休息，企得好密。加上，龍翔道末段其實係有狗佈左防推緊，但無人知，到我地講先慢慢行。拜託各位手足，無視野嘅地方係好危險，時刻警覺先得呀！

綜合以上小弟嘅愚見，唔求大家嘅任何嘢，只希望各位可以吸收鳳德道同沙田坳道嘅經驗，帶返落去下一場戰爭度！每次打完嘅經驗帶到下次，我地慢慢變得強大同聰明。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，加油
約在煲底相見

對準政權 全民公投實行雙普選

Push

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

利申 發夢夢到姐

琴日喺屋企訓得好開心

多謝勇武手足唔割唔屌企得後嘅人

推啊

其實黃大仙速龍有幾多隻

沙田 100～200隻

想知其實有幾多條龍

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推

咁講啦，在場好多和理非，心態未準備好之餘，亦無足夠嘅經驗去知道自己應該做乜野，或者踏出一步嘗試升級職業

你睇下一大班人係度齋企，打又唔打，散又唔散就知咩事

所以我建議有經驗嘅小隊辛苦少少，指揮下在場新手，除左叫佢地幫手之外，具體d講可以幫d咩，例如搬欄、set rb、甚至開遮守護火魔法師儲ep等等，如果有新手手足肯跟隊嘅話，順手可帶佢吸經

如果前線相打但真心太少人衝嘅話，就要考慮徹退。好似中秋前龍和道咁，由前線取得共識，再通知後排話前線散喇，或者將會到其他地方有其他行動咁，與其𡥼住一大班唔衝嘅人，不如變返小隊周圍set rb同燃狗仲實際